請向愛國藍絲文宣，共產黨才是最大漢奸

別再係黃絲世界互宣浪費時間啦！中共文化大革命後到現在都一直摧毀華夏五千年儒悉道德仁義禮智文化，害死幾千萬中國人，計劃生育針對漢人，高考入大學也針對漢人，其他族可加分變相漢人減分，中共才是最大漢奸，新疆西藏文化近年也被消滅，北京很多人是滿族人所以一直打壓其他族人，滿清把中國敗了，中共更嚴重，香港台灣才是中華文明最後保育地，我們愛國愛民愛中華文化才要反共，連韓國日本也比中共人更像中國人更愛中國文化！韓國台灣日本保留東方中華文化忠考仁義禮智之餘也學習西方科學精神，東西合壁才和平地發展得好，民主自由得來人民都好和平好愛國，中西藥結合研究才讓日本和香港人最長命，有錢之餘都有文化藝術宗教等精神糧食，唯物唯心並存，但中共反其道而行，不信古人聖賢先哲，也抗拒外來文化，以為自己是古今中外最強不用學習別人經驗就可自創絕世武勝過孔孟老子拍拉圖佛祖耶蘇玉帝等中共用蘇共的已失敗文化純唯物主義入侵中華文化還把東北大量資源豐富的土地送給蘇俄，中國人民的土地卻全被中共搶走，一寸地都不給漢人自治，北京滿人大量印鈔，其他地區漢回藏蒙等族政府卻要向他們高息借錢還要交稅給北京但沒有什麼福利，歐盟會印歐元但不是全給德國人用，其他國家借錢，而是各地政府有份用！西部石油希土等資源被中共抽走全入國企央企袋，不留給當地人，當地人只能幫他們打工採石油資源送錢比佢地洗中國稅收超英美，福利卻如非洲，行善捐款指數世界尾五內，這還算共產主義嗎？根本比美國更資本主義，國企央企官員賺錢係唔可以比人知，所以不會交稅更不會捐錢，只會讓家人帶到外國花，而民企老闆會交稅，賺夠會回饋社會捐錢比本國建學校建醫院，歐美有好多富豪更會捐九成身家，但中共官員只能讓家人把錢帶出國慢慢花，一個官員就可以帶走幾十億幾百億，而且有九千萬黨員永遠賺不夠，長此下去中國必步蘇聯後塵，國家破產，貨幣大跌，進口資源產品價格暴漲，全民返貧

中共是中華各民族的罪人，我們不可能單靠黃絲對抗全個中共，只能兩害取其輕，聯合次要敵人或敵人的敵人去反最大敵人，如法輪功大紀元反共反江澤民也會有時支持下習種，香港不可能要求歐美幫我們反共，沒有好處他們絕不會幫手，幫也得不到內地人民支持，就算真係幫，要打仗都一定犧牲極大！應該要聯合台灣新疆西藏四川廣東長三角等地及海外華人反共勢力和權貴及各宗教牛鬼蛇神才有勝算，較和平地政變推翻專制獨裁派官員，我們要告訴中共現在當權派，如果他們太過份我們可以聯合各地勢力圍佢，即使不夠能力推翻也能迫他們換人推另一派上，推不了也能讓他們像江澤民般遣臭萬年，也能讓全世界制裁他們讓他們海外的家人沒面見人！
要目標明確，反共、爭取民主、人權、自由、平等、法治、廉潔及中華漢滿蒙回藏等各族文藝復興才能號召全國！我們不是要香港獨立，是要改朝換代，驅除韃子，光復中華！港獨一直是中共老屈香港人的號口讓我們得不到內地人民支持只爭取香港利益是不可能成功，要爭就爭盡佢，因為我地已經冇退路，中共會一步步迫各行各業解僱黃絲維權人士如國泰匯豐一樣，就算現在投降認輸大家同下一代都唔會有前途，他們要迫虎跳牆，那就破斧沈舟盡頂一鋪，同佢玩大佢，星火燎原，全國文宣一齊反佢枱，迫中共投降，我們才有生路請不要沖太前同警察打，打唔贏就唔該保留實力保留有用之軀文宣智取

中共係人類文明最大威脅
香港人拉中共攬抄功德無量

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

愛國不是不理政事，盲目服從，只顧賺錢，賺完跑去外國洗，真正愛國係明知忠言逆耳都冒死進諫，
愛國不是排斥外來文化科技，也不是胡亂改革破舊立新無師自通，而是應該溫故知新，海納百川吸收古今中外的文化優點，取長補短，平衡各方權益，集各家之大成再創新論，中華文化就是講包求包容求同存異、和而不同，而不是要世界大同迫所有人跟自己一套，不像西方文化二元對立，只講敵我不講對錯，不斷要消滅異教徒異己，日韓台可以民主得來也比歐美人和平愛國就是因爲傳承了華夏道德倫理文化，中共不斷推愛國教育但人民也不真正愛國不愛用國貨中藥，官員子女都跑去外國就是因為推翻了傳統中華文化，人民沒有共同文化歷史信仰，只迫人民信仰黨跟著黨走是不可能的，官員也是人不是神不是孔子老子等聖賢王帝，不可能有足夠號召力讓人民真正愛國愛黨

借個位，幫手share俾大陸人呀唔該。登記任何野千祈唔好用真電話，用即棄號碼，網上好易搵。

[大陸文宣！幫手轉貼唔該] 我是婴儿的时候，邻家鬼婆领养了我

要讓中共知道，得香港者不一定能得天下，但失香港者一定失天下

要讓自以爲愛國的藍絲知道，愛國不等於愛黨愛政府愛土地資源財富，還應該愛民愛中華文化，愛國不等於盲目服從黨，而係愛之深責之切，正如父母會罵會教子女不代表不愛，完全放縱明知對方走錯路也不提醒不阻止是錯愛，真正愛國是應該明知忠言逆耳也冒險進諫，犧牲個人利益去提供意見讓國家撥亂反正